收到風E.Lamela喺連儂牆寫錯字被起底

佢喺屯門某連儂牆寫左「黑警哋屎」
結果港父sir同鳩sir都估到佢寫
而家比人起底中。。。

世清寫的 佢呢啲牛屎佬做野陰陰濕濕

咪肉酸啦

珍

抵啦 死仆街文盲

聽講你有份請佢食雞翼

樓主依啲引彈狗哋屎啦

點解你會收到風

榮華一早比人起左啦
驚咩

佢同#2 係fd

散仔羅sir 飯都無得食睇緊cctv捉榮華

羅蛇見到有黃絲比人起底開心到...

on9

樓上哋屎狗

哋屎啦引彈狗

露能晒底 大事大非仲笑

雖然榮清IQ有128 但對住IQ有200嘅港父只可以被撚狗咁撚

關你撚事

佢智力低 啊sir原諒佢啦

羅sir嬲了

咪屈